有無人夠膽貼你嘅封鎖名單

散播仇恨

真係撚樣嚟

Btw 樓上玩開單機

樓上 慢慢享受單機版lihkg 啦